［求解］身體無故發熱

呢排個身體唔知點解無啦啦就會發熱，就算喺有冷氣嘅環境下都係咁，成日熱到好燥，有冇巴打試過，究竟發生咩事

唔發熱你已經死左

發燒

我諗你應該係有超能力

人體自燃

我都有試過！
但只係小腿熱，feel到有熱氣，係咪霸氣外露？

係好熱好燥嗰種喎

冇

練成武裝式霸氣

發情

係咪打得丁多
體內儲唔到水
內腑係咁乾燒